你地班連登廢青，咪再搶我香討71功勞

係人都知全部行動都係我香討策劃啦，你班連登仔狂開post都無用
想爭功勞？死埋一邊啦屌你！

thx cccccccccccccccccccccccc

叫香討班兄弟回巢喇，連登全部偽黃屍來
班連登仔開埋曬D發夢post
屌！原來真係發夢9up 當秘笈

推

樓主，大家都係上來吹水認下叻，對唔住!🙇‍♂️

得啦，香討同baby kingdom威撚晒啦

快D返去香討，連登condom來

你答我！連登仔除咗發夢9up仲識做乜？
全部流料來
我有無屌錯連登仔？

Sorry lol

班狗又扮連登仔開post引人出去，完全無參考價值

ching 多謝你地

連登仔講就兇狠，做就碌L，成日夢遊自high
我地香討就講得出做得到
個夢成功咗再通知我！香討見！

屌你老母死撚返香討啦 成班暴徒废青係到破坏社會

死撚翻去香討啦
依家廢青發下夢都唔比咩
你咪繼續上街抗爭囉
我哋依啲廢青就係屋企嘆冷氣

香討各勇武師兄，有智有謀，請受小第一拜

香討清泉黎 多謝你地

咩麵粉咩漆彈講到似層層咁咪又係無料到

我大香討一個雞蛋革命就成功攻陷警總
你班連登仔又係到抄人

我地 mini forum

即刻過檔開ac
我愛香討
網絡清泉

我地係鍾意來連登擾敵呀，彈出彈入你咬我食呀？
唔怕話比你聽，呢度9成發夢post 都係我地手足搞出來既

無辦法啦，香討係需要面個堆藍絲掩護下，俾人發現熄我討論區點算？

屌，你估好似你班垃圾咩？得把口
真勇武快D過來學野